點解識sp易過識女朋友

係外國讀書最近溝嗰幾個女仔都變曬sp
乜我個樣真係咁玩玩下咩

收皮啦屌你老母

sales person?

基本上正常樣嘅女仔都有拖拍，平時食唔飽嘅女見你樣ok但某啲條件又唔夠本身條仔好，咪只同你做吓SP囉

因為你條燃吸引過你個樣？

祝你一世冇女朋友
有都比人帽

撚樣

sorry, 係個樣差過燃樣。

做乜鳩？